法律撚入一入黎，我畀大快活個飯蓋辣到

是咁的，我今日叫咗個排骨飯煲仔飯
諗住食嗰陣打開個蓋就辣到隻手指

個飯係就係幾好食又有飯焦啲排骨又滑

但係我隻手食完都痛痛地，有冇得告佢地畀啲咁熱嘅飯顧客食？

大快活不了

喊是沒有用

弱能人仕就唔好出街食飯啦

有冇圖

唔辣得 渣嘅

佢唔講點知會咁熱

大快活打手？
Btw你唔用手攞啲飯黎食話辣親手？

連登愈黎愈多弱智人士

係美國應該得

1. 大快活對你有沒有Duty of Care
2. 大快有沒有違反Duty of Care
3. 有沒有Physical Damage
4. 因果關係
5. Damage cannot be too remote

你研究吓成唔成立先

成立